見到人炒股輸錢，真心爽

窮人同蠢人玩股票只會係做其他人點心

貪字得個貧